緊急！！連登被大量3毛帶風向！！！

坦白講，我都無咩資格開呢個post，我個AC都係P牌 (但明明用左好耐 )
但岩岩睇左個幾鐘頭 Post，發現大量 Post 已經俾3毛入侵兼洗版！！帶風向既程度比之前係嚴重好多好多！！

舉個例子：
>>> 呢一刻開始，我地要用致命武力 ()

不分化好重要，但呢個 Post 已經唔係兄弟爬山咁簡單，我無辦法認同，不過呢個唔係重點，重點係內裡有大量 3毛 P 牌帶風向：

咁樣係咪即係鼓吹只要抱住好彩唔俾人拉到既心態就無問題？再詳細睇個AC，全部post都係煽動仇警，真正重要既五大訴求／其它話題甚少提及：

跟住唔洗一陣，就有其它 P 牌推 Post：

順手起底：

原來又係一個白雪雪咩都無既 3毛 account

呢排真係好多好多好多P牌，唔排除有人真係呢排關心多左時事，所以開AC，但睇post時真係要好小心，唔好懶，見到啲極重情感既 post 同留言 (仇警/失敗論/分化)，起左底先。

其實仲有好多個 Post 都係咁樣，大家小心啦

罷罷罷

推
覺得可疑就起底睇清楚
最好做埋google search
唔好戇鳩鳩咁俾人帶風向

三毛早晨呀！準備去艱苦地區參軍同捐器官未？

推

收皮啦屌你老母
如果比人除底褲嗰個係係老婆女朋友係你個女
你仲講唔講得岀呢啲野啊
依家班狗已經係做咩都唔會有後果
你就仲係到諗有咩和平既方法對付佢地

推行動post呀

咁應該點 keep住送頭?

Push

係大量account 煽動緊仇恨

推！！

爭取訴求既方法冇所謂
一句講晒冇狗死既 做乜都唔割

風向好似想煽動大家殺警，等民意轉向
大家小心

pish

最少今日一定要和平

革命喎 佢地隊我地拎槍fea我地強姦我地既人拉我地既人就得？

睇你post 既圖你先係3毛

冷靜

push

回應樓主
會打低啲狗
但唔會使用過份武力
最多打低然後卸裝備

外加綁手腳

又帶風向

大家要記得今日係 5大訴求，缺一不可！
先唔好比共匪洗腦人民鬥人民同埋復仇！黑警必須清算，但係要今日三罷成功先！